係咪我問題？

我啱
男朋友錯

有，老實答都無乜野，呃人比人發現水洗都唔清
無事點解要隱瞞，唔可以大大方方講同事

咁的確係你呃佢既 你錯
咁小事 點嬲法

只係講錯左第一句已經即時講返事實，都唔得咩？

男人老狗咁小氣
不過我覺得佢聽日就會搵番你

唔識評論
你男朋友多疑係煩9
但你都唔應該呃佢
好似身有屎咁

你自己on9姐
你明知你條仔咩料
你仲呃尻人話係你老母
身無屎做乜撚要講大話

第一反應已經出賣左你

正常社交 不過同事之間真係好少wtps
除左公事之外 你明知男朋友會嬲咪避下

你覺得條仔chur咪暗示下囉，收受唔到就飛左佢啦
利申chur過人，被人飛先知道自己有幾仆街

我以前有個男朋友都係咁多疑
我同佢同居
我間唔中翻一次屋企探媽咪
佢都要懷疑我
話我係貪方便同其他男性wtsapp

兩個都有問題
第一 男朋友性格太控制狂
第二 樓主你講大話呃男朋友

建議溝通一下

幫人整埋 都未痴得哂

你都有睇波
一齊加入迷軒黨

佢對自己無信心喎
你講事實就得 唔好係男同事搵你變你呀媽搵你
對佢講大話佢疑心仲重